【21/09 13:41】港元突走強，兌美元升幅擴大，漲幅１５年最大

《經濟通通訊社２１日專訊》港元走弱突轉強，反映可能有資金流入，港元兌美元升幅擴大
至０﹒４２％，升幅為２００３年９月以來最大，曾報７﹒８０９５，現報７﹒８０７８╱８１
０７，已遠離弱方兌換保證７﹒８５水平。

唔係又浸入黎下話

連登仔真係好嘢，又燈死咗
嗰陣話金管局會救到無港元班人呢

molamola

又水浸？

博美元唔加息？定港元加息？

搏加重息?

LM學野
問題係邊個可以一野買到彈500點子

襯而家快手兌哂做美元賺息差fatfat了

去邊兌平

有啲懷疑同美國傾關稅有進展
e.g. supposed下星期一開始收
delay到下個月咁

咁樣應該係人民幣急升，而唔係港元

似拆倉 有人收到料銀行加息

人仔都强咗好多, 去番6.83-84

加息平倉啊 咁多陰謀

貿易戰打到支那乾塘
即刻向明星有錢佬加稅
個個即刻諗辦法走資
最快捷途一定係香港

咁多錢入黎做咩

係咪夾爆之前套息班人?

係套息班人拆倉 大量拆倉引發拆倉潮
你相信呢個世界係有insider既話 咁以家咪即係係銀行加息前偷步囉

今日見HIBOR 都追到LIBOR 好貼...係咪套息無肉食, 班大戶平番倉算啦...

加左息就沒息差食啦

yes就係hibor已經加左收窄左息差

其實可以唔係insider 而係銀行自己本身

銀行自己小做carry trade通常都係比plan客做然後抽水